好撚心直播就咪撚即刻翻譯英文環節

你一路聽又一路講又一路諗
講完又聽唔切
講到一舊舊
阻撚住我聽原聲答
你重播有時間先慢慢譯啦

你估香港人唔識英文咩

差佬就話唔識姐